又要報稅 求解答

我有個細妹，未夠25歲仲讀緊U
我老母已經報左佢地既子女免稅額
我仲可唔可以再報供養兄弟姊妹免稅額？

另外我同緊公公婆婆住，我舅父已經用左佢地既父母免稅額
我仲可唔可以再報供養供養祖父母免稅額？

唔可以

緊係唔得。得既話多兄弟果d咪好著數

唔識 google?

多就梗係著數，但樓主嗰個案依家係得壹個細妹想重複使用，係呃政府錢喎

逃稅

唔得

唔得

完

邏輯問題！